{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_095893",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "지리산수라간"
    },
    "text": "月曜日から日曜日まで営業時間は09:00から17:00までに全ての人が幸せに食べることができる健康した献立を提供する食堂です。注文は15:00まで可能であり、火曜日はお休みです。来る道は華厳寺(ファオムサ)三叉路で華厳寺方向に直進し、智異山(チリサン)のスイスホテルを過ぎて右側に位置しています。食堂は多様なメニューを提供しています。カワニナカンドェンジャンビビンバと韓牛ユッケビビンバはそれぞれ10,000ウォンです。カワニナの酢の物は30,000ウォン、土鍋プルコギは13,000ウォン、トトリムク、和え物と、トトリムク、鉢はそれぞれ10,000ウォンです。韓牛ユッケ一皿は20,000ウォンで、キムチボッサム寄せ鍋は(季節のメニューで12月から2月まで)10,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "月曜日から日曜日まで09:00から17:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "注文の受付時間は何時までですか？",
            "answer": "注文は15:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "火曜日は営業していますか？",
            "answer": "火曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "食堂の場所はどこですか？",
            "answer": "華厳寺(ファオムサ)三叉路で華厳寺方向に直進し、智異山(チリサン)のスイスホテルを過ぎて右側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "カワニナカンドェンジャンビビンバ、韓牛ユッケビビンバ、カワニナの酢の物、土鍋プルコギ、トトリムク、和え物、トトリムク、鉢、韓牛ユッケ一皿、キムチボッサム寄せ鍋（季節のメニューで12月から2月まで）など、多様なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "カワニナカンドェンジャンビビンバの値段はいくらですか？",
            "answer": "カワニナカンドェンジャンビビンバは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛ユッケビビンバの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛ユッケビビンバは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カワニナの酢の物の値段はいくらですか？",
            "answer": "カワニナの酢の物は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "土鍋プルコギの値段はいくらですか？",
            "answer": "土鍋プルコギは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トトリムクの値段はいくらですか？",
            "answer": "トトリムクは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "和え物の値段はいくらですか？",
            "answer": "和え物は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛ユッケ一皿の値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛ユッケ一皿は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キムチボッサム寄せ鍋の値段はいくらですか？",
            "answer": "キムチボッサム寄せ鍋は10,000ウォンです（季節のメニューで12月から2月まで）。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 469
    }
}